# Teste Para avaliação de conhecimento

É necessário clonar o repositório, corrigir os problemas da página de acordo com o layout que consta na pasta img/layout/layout.jpg

Após corrigido realizar o pull request para avaliação.
